武漢抗議 病毒鎮壓

武漢之前有街頭抗議

最後要出動鎮壓

支共睇黎真係想用病毒鎮壓

但大家都主要講係野味
希望大家文宣可以提及病毒鎮壓
同埋係時候諗下最新日程表

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？